我係大明燈 同意請跟對家

500蚊開始試下走幾遠

1.祖記9.5角細$200

角細靚賠率 扺買

。。。。。

燈

中左第一關
結餘$686

2.勝利上盤 $280

同路支持下